做懲教主任定IA？

好似好多人都唔想做懲教甘。。。
IO又太多人考

幫政府做野都真係on9

有offer先諗啦